原來哥迪奧拿(哥狗)已經回撚曬塘

原來哥迪奧拿(哥狗)已經回撚曬塘
條友贏完六冠之後不思進取
淨係揀屈機波黎教 點知原來一早已經回撚曬塘
教拜仁教左咁耐都冇咩突破架喇

但睇完呢場波 心水清既都知咩事
一直係鏝以黎根本係牙迪達carry緊佢
上次足總盃已經比迪達技術性擊倒
今次連法甲柒弟都可以八強踢你出局
到底條友仲想欺世盜名幾耐？

最好佢返巴塞

心水清既一早知佢廢，係佢班 fans 先會用 100 分打飛機

我地巴塞唔會要垃圾

牙迪達=幕後玩家

達sir應該早過佢重奪歐聯